新果套美女廚房都唔係咁差

原本以為冇左原班主持會好悶
好彩農夫做主持都幾好笑
好心tvb搵番d綜藝人做嘉賓啦
d嘉賓除左阿bob之外都都冇鏡頭既

:

巴打食開屎？

其實幾好笑
啲人好鍾意推舊野上神枱踩低而家呢輯

其實唔好笑
啲00後好鍾意推垃圾上神枱踩低以前d經典節目

成集好多笑位
笑到我差D哮喘！

樓主食開屎？

真係好彩農夫做主持都幾好笑

唔好盲撐啦 牙BOB好笑咁多

得農夫好笑

好采農夫係度

好彩

成班打手係到互含 定分身黎

樓主食開屎

唯一笑點

搞笑過上一套

55
bob爺>鄭
chilam>万
吹簫>梁

當初公布嗰三件蛋散做主持已知垃硬圾

食開屎？

唔係咁差？係好撚差！